如果仲擔心得自己一個人出唔出，請入黎

其實一個人出黎先最好呀

親身經驗
你想去邊就去邊
前線就前線，物資就物資
肚餓就求其去買個包食
食完再返去

唔洗照顧人，又唔畀麻煩到人照顧

你怕無照應？
咪玩啦你落到去前線定後勤
個個個手足都會互相照應

真真正正 be water

各位 721
不撤不散！

721 維園見

最好兩個以上啦

總之去到就吾係自己一個人 好多同路人陪住你

呢個就係重點
Btw改一改唔好打吾呀下次

[置頂］聽日出黎打機既心理要準備好

只要你出左黎，無人係得自己一個

我哋係你身邊

係，其實一個打free好多
就算一齊 通常都走哂，一係就無時無刻痴住大家

環顧四周 身邊盡是隊友手足

有經驗又識路既其實一個最好, 最free, 亦都最容易搵到適合自己既位置...

不過唔多經驗唔熟路既就有人陪好啲..

同埋一個先易Be Water..

幾個人一齊係圍埋好容易會戀戰..

推！一定出

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火 我未怕過

次次出都係自己一個

【全部人入嚟save低佢】野餐裝備文宣

屌 預我港島一位

一陣見

7.21見